康城商場人流無限聚令咩

好失望，咁7多人得咁細商場

咁多人住先得個商場仔